禮拜六裝修嘅撚樣我屌你老母呀

嘈撚夠未呀

未

屌你老母

合法 你吹咩

合法都要屌

冇女要留係屋企咁慘呀？

報驚未？

住格離？

咁嬲就上門屌呀
或者你勇武啲佢地會驚呢

隔離係地盤果啲都未出聲啦

裝修狗

屌佢老母大聲到地下都震埋

我樓上都係 差唔多成年

屌你老母 隔黎拆牆鑽野 屌那星

可唔可以立法星期六唔比開工?要全世界陪佢冇得休息?係屋企想靜下都唔能得?

你間爛臭屋比人裝修緊既時候 人地都係咁屌架啦

報警未

到你買樓咪焗住要裝修
你估人地咁得閒特登嘈你咩